<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
	<string name="status_missing_permissions">Berechtigungen fehlen</string>
	<string name="status_bluetooth_off">Bluetooth-Fehler</string>
	<string name="status_connecting">Suche Motorrad</string>
	<string name="status_firmware_too_old">Firmware zu alt</string>
	<string name="status_connected">Verbunden</string>
	<string name="status_disabled">Deaktiviert</string>
	<string name="setting_bridgeEnabled">Nav Bridge aktivieren</string>
	<string name="setting_showOnlyNearTurns">Navigationsinfos nur  innerhalb 2km anzeigen</string>
	<string name="setting_listenToMapsNotifications">Google Maps Benachrichtigungen verwenden</string>
	<string name="setting_listenToOsmAndNotifications">OsmAnd Benachrichtigungen verwenden</string>
	<string name="setting_showDebugInfo">Debug-Informationen anzeigen</string>
	<string name="permission_listenToMapsNotifications">Erlaube Benachrichtigungs-Zugriff für diese Funktion</string>
	<string name="help_text"><![CDATA[
		<h1>Nutzung von Zero Bridge</h1>
		<br/><br/>
		<h2>Schritte zur Einrichtung der Bridge</h2>
		<br/>1. Kopple das Motorrad mit der <a href="https://play.google.com/store/apps/details?id=com.zeromotorcycles.nextgen">Zero Next Gen</a> App.
		<br/>2. Stelle sicher, dass die Zero Next Gen App geschlossen ist.
		<br/>3. Installiere die Navigations-App, die Du verwenden möchtest. Ich empfehle <a href="https://play.google.com/store/apps/details?id=com.kurviger.app">Kurviger</a> App (Für die Navigation wird ein Abo benötigt).
		<br/>4. Starte die Zero Bridge App.
		<br/>5. Genehmige die Bluetooth Berechtigung für die Zero Bridge.
		<br/>6. Konfiguriere die Bridge im Hauptbildschirm.
		<br/>7. Schalte die Benachrihtigungs-Option Deine App ein und gewähre Zugriff auf Benachrichtigungen.
		<br/>8. Starte Dein Motorrad. Wenn der Statustext grün wird ist alles bereit.
		<br/><br/>
		<h2>Schritte zur Nutzung der Bridge</h2>
		<br/>1. Starte Dein Motorrad.
		<br/>2. Stelle sicher, dass die Zero Next Gen App geschlossen ist. Das Motorrad darf kein Bluetooth-Symbol anzeigen.
		<br/>3. Starte eine Navigation in Deiner Naviagtions-App.
		<br/>Die Zero Bridge App muss nicht gestartet werden, ein Hintergrunddienst wird nach Bedarf gestartet und gestoppt.
		<br/><br/>
		<h2>Welche Motorräder sind kompatibel?</h2>
		<br/>Alle Cypher III Modelle (ab 2020) mit aktueller Firmware sollten kompatibel sein. Diese Modelle wurden getestet:
		<br/>- DSX/R (2023)
		<br/>- SR/F (2023)
		<br/>- SR/S (2021)
		<br/>- S (gen 3)
		<br/><br/>
		<h2>Bekannte Probleme</h2>
		<br/>- Die Motorrad Firmware rundet sehr krativ bei der Entfernung zum Ziel
		<br/>- Manchmal bleibt das Dash-Display an, wenn man die Zündung ausschaltet und Navigationsanweisungen angezeigt werden. Einfach die Zündung nochmal ein- und wieder ausschalten.
		<br/>- Manche Hersteller haben strenge Batterisparrichtlinien. Wenn die Bridge nicht automatisch startet, folge <a href="https://dontkillmyapp.com/">Dont kill my app</a> für die Bridge und Deine Navigations-App.
		<br/><br/>
		<h2>Datenschutz</h2>
		<br/>Die App speichert keine Daten außer den Einstellungen. Sie macht keine Netzwerkzugriffe. Die greift nicht auf Daten auf dem Telefon zu.
		<br/>Um die Benachrichtigung-Integration zu nutzen muss die App Zugriff auf Deine Benachrichtigungen erhalten. Sie liest nur Benachrichtigungen von den aktivierten Navigations-Apps. Sie speichert keine Daten aus den Notifikationen.
		]]></string>
	<string name="settings_header">Einstellungen</string>
	<string name="debug_header">Debug-Informationen</string>
</resources>